主持人的LEVEL

主持人的LEVEL: CCTV的几个频道里，我最喜欢的是2,4,7，特别是关于中国传统人文，建筑，农业，环境，气候，商业的变迁与纪录，与当下、人生交织在一起，令人无限感慨，思绪万千。像最近的《北纬30度》系列就很赞，讲的是景点，道得是历史，悟的做人做商之道。可爱的几位小清新女记者，虽LEVEL不高，但活灵活现，各有各的精彩。而最近另一档《流行前线》的节目，女主持人叫刘芳菲，采访的是亿利集团的老总，谈得是治沙的大话题，刘小姐举止神态温雅端庄，主持风格平易亲切，有时你感觉不到她的存在，只听得嘉宾侃侃而谈，可是每到需要之处，她总能很好的衔接下去，无论是坐着采访，即或是出外景，她的风格始终如一，乖乖，这是个LEVEL99的！